Este proyecto consiste en un sistema de facturación realizado como parte de un
curso de Spring boot data jpa + Thymeleaf + MySQL.

Hay anotaciones en los distintos archivos del proyecto que pueden no ser precisos


